想幫隻貓仔配種 （有圖）

貓仔大個左成日發情周圍屙尿 諗住同佢絕育 但覺得以佢咁靚仔基因好似哂左

唔知點樣配種

第三張憂鬱王子咁

俾佢睇